強烈要求所有政府高官只可搭港鐵

等佢哋體會咩叫冇得控制社交距離!